到底咩心態先會用支那銀行

存倉費要半年計，可能大戶唔似我呢啲小薯一兩舊都care啦

講張卡既外觀又唔夠大貓隻貓靚

講分行又唔夠恆生多

仲要間間分行都極多廢老，同朋友去排隊拎過一次炒散現金支票，廢老數量比起恆生同大貓係3倍

Pish

貪息

中肯分行全香港最多wor😂邊度唔夠痕生多？？

同埋如果炒股 手續費應該係咁多銀行入面數一數二平所以佔盡中坑/老坑/師奶市場

利息咪一樣咁Q低

支行同HSBC嘅分別

用中銀嗰啲可能係銀通嘅渣打花旗客戶

都可能係其他外資Jetco銀行
一堆外資同Jetco 聯網

月供股票唔使倉租、股息手續費，可以用信用咭供賺積分換現金回贈，儲錢快啲。

Bill Payment 可以係 Online Banking/APP 交哂，唔使另外開 PPS。

交保費、水、電、煤（公屋可以交埋租）可以用信用咭交，順便儲積分換現金回贈或超市現金券。

匯豐、恆生就非中資大 Bank，如果你反中資，咁以上嘅嘢計落，一年差幾百到二千左右，當教會奉獻咁諗，其實 OK。